#Dracman project proyecto creado especificamente para la creacion de un juego , guardo la parte mas sencilla de la aplicacion podemos decir que es la parte intermedia entre el frontend y back ,este pequeno framework trabaja con SDL2 y sus derivados luego agregare mas detalles mientras 
